[1q題]咩牛最怕熱？

五頁開估
答案包你意想不到
有人五頁內估中我吞石油氣

火牛

和牛

火屬性仲點會怕熱

韓牛

水牛

牛柏葉
牛怕熱

牛柏葉

錯 但我欣賞你思路

爛牛

點解好似見過

唔開估住

肥貓

煱牛

谷牛

韓牛
咪撚同我講爛牛

又翻炒 爛牛呀

爛牛

因為爛到一個個lon 仲唔係怕熱先整咁多個lon黎散熱抖氣

唔啱嘅樓豬死全家

咪po過囉
爛牛

[1q題]咩牛最怕熱？

- 分享自 LIHKG 討論區 傳送門

唔洗理呢個辣殺開既post

黑牛

雪花肥牛

蝸牛

暫時未有人估中

波牛

怕熱牛

牛栢葉

不良牛

他老豆 大水牛

（咩牛）最怕熱！ 屌你老母！

牛頓

澳牛

屌你老母

呢個ching個解釋咁合理都唔岩既話樓主吞埋精啦

抄post
等睇樓豬最後作個戇撚鳩答案交差

連登囝不外如是

金牛

幫我報牛

秒

沙嗲牛！

飲水嘅牛
因為後樓梯比較涼

紅牛

黑牛
因為熱會熔

就咁 牛

樓豬：我，因為我屬牛，而且我又怕呑石油氣，所以答案應該係樓牛

牛肺閪

留名等睇伯母出場

隻隻牛都怕熱㗎啦 邊有分最唔最

又 爛牛?

紅牛 熱咪變壞囉屌

短牛

召喚負皮

因為夏天生日牛一最怕熱

思路唔錯

所有牛都會怕熱

請起筷

犀牛，因為向西

樓主收皮啦！
答案係黑牛

黑牛熱左點飲點食呀

乳牛

咩天氣都低胸 仲唔係怕熱唔怕凍

9up

臭雞牛

即係雞定牛？

good job

公牛

唔會係呢個post入面個垃圾答案嫁何

黃牛 因為炒到熱哂果陣冇生意

牛車水

波牛 因為太熱就唔踢

牛魔王，因為佢娶個老婆番黎要用把扇黎幫佢撥涼

牛油

波牛阿屌你老母

答案無呢個咁好嘅樓主死全家

犀牛
因為個西熱會臭

火牛 因為會爆

呢個都高汁

林寶堅尼

咩牛

吽吽 因為哈姆太郎好怕熱

戇撚鳩 最好笑

如果樓主個答案高質唔過上面嗰啲

你唔好下下話我錯先得架 你橫點都係亂噏架啫 你比次話啱吖 你比我啱一次咁多吖 你比返少少面我呢

樓主死撚左去邊

咩牛最怕熱？
係阿,咩牛最怕熱!

實比人屌老母

第5頁

究竟會係高質答案定係單機連登

大佬你岩

樓主老母

係蟻呀，因為蟻多嬲死象

有聲

第六頁都黎緊啦

寒牛

睇死條撚樣連答案都唔敢講

有膽開出黎見我!!

條撚準備 樓主老母打搞哂

串牛

蝸牛
因為佢唔識耕田

開估未

紅牛，因為好少凍熱飲。

吞石油氣未

見樓主唔開估我又問

咩牛會係下面?

咁多頁都無人估中
答案係窄腳牛
整到咁窄到時冷縮熱脹
就已經唔窄了

GTR火牛 一熱就爆

點解黑牛係高質 黑牛熱會溶唔等於佢怕熱

莫斯牛

你啲幽默感點曬去自信心度？

up乜鳩

不如算啦

不服來辯

On9 死全家

大家唔好怪 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

召集負皮

On撚鳩

屌你老母
9唔搭8

仲衰撚過爛牛

我同伯母辯喇 仲搵你

唔好將我d答案同爛牛相提並論

你老母最怕熱
日日對住我除衫

#122

你老闆
個答案仲垃圾過韓牛

窄乜撚腳牛

單機啦你

咁垃圾都講到理直氣壯

做乜柒

都痴撚線

睇撚到第五頁你俾個閪答案我

呢個仲好笑啦

樓主邊撚到鄉下啊

樓主保重。

btw,屌你老味，乜撚嘢答案呀。

白撚痴，屌你老母

癡線 無人正評

負皮率仲係100%

0正評啊，好好反省下啦

乳牛

我寧撚願你比人答中走數都咪比個咁嘅垃圾答案我

巴打其實我睇左兩頁已經準備好左條巨撚插入伯母到 但係你比左答案之後我覺得我條巨撚已經不足以感謝伯母生左如此幽默既巴打 只望遲下搵埋一眾手足擇日同伯母打返個友誼波 以示對巴打既敬意

入黎 負皮 上一頁

牛怕熱(牛栢葉)

我都唔撚會再入你呢啲post
垃圾

樓主你就檢討下啦，連登仔一個正皮都唔施捨畀你呀

邊撚個比正皮

眾人皆醉你獨醒

個正評自己比？

邊條仆街畀正評

應該樓豬自己比

加油，我地需要多d呢d post

笑撚死

比你講中樓豬條仆街真係鳩嗡

屌你老母，你知唔知自己係到講咩撚？

膠都廢是比

你老母塊牛肺閪比人插撚到著火咪怕熱

非常合理

樓主做咩改名

條友真係唔識嫁喎

比次面你要吞石油氣

一齊派膠俾樓主 就係樓主呢d仆街拖低連登質素